解放軍已出！係浸大搬緊磚！

嚇死我啦

推

又識褶被又識清潔 有d 想請兩件番去做工人

呢個時候應該以身擋解放軍。

左膠唔係成日話畫面要靚既咩？

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街